[推這個] 建議21/10 星期一晚上再辦人權法集會

眾議院全體通知法案係好開始
無疑集會 唱美國國歌 出美國旗 同 國際戰線 都有用

不過仲有參議院果關
需要三分一議員同意
雖然已經有四分一議員同意
但中共一定會做手腳

所以香港人都要加油 反抗 堅持下去
我建議係21/10 星期一晚上再辦人權法集會

三大口號 舉三枝旗 唱美國國歌
美國國旗 - 民主 自由 法治 Democracy Freedom Rule of Law
眾議院旗 - 多謝通過法案 Thank you for passing the act
參議院旗 - 希望通過法案 please pass the act

麻煩幫手推下

Please pass the act